果幾個無防具既行出黎果陣

點解冇人做野，得少少人叫下